我宣布大埔義士已成condom

(第一次開po 唔知開係邊好)
今日成朝都冇人理過大埔被捕義士
夜晚有手足FC 左係大埔狗屋

係TG到講2230食糖水
得幾個街坊落街食糖水
等到2315都係得9個街坊落左嚟
成個大埔TG GP只係講電筒同深水埗

係咪依家只有深水埗重要
大埔就冇用
依家 義士只係一個condom 比大埔人用完即棄

大埔人醒吓啦
得條連儂隧道見得下人
琴晚圍狗屋又冇咩人
啲街坊又淨係係新興條樓梯望
不如落嚟屌下狗

聽晚2230希望中會有手足落街食下糖水
聲援被捕義士
(唔知到時2230放左未 但都希望大埔人可以團結一致 齊上齊落)

10號就係大埔遊行
和理非街坊係時候落嚟幫拖
唔好比人睇死大埔

#小弟講野唔叻 又成日打錯字 希望大家唔好屌9我

我冇野講

交俾大埔街坊

10號見啊 街坊

大埔仔

推

大埔人 assemble

推！！！

圍狗屋又話無用又話中計
唔圍又話當義士condom
即係點？

大埔友影嘅

大埔人做多d實事啦
以為有連儂隧道好威

push

大埔再禁落去就應該收曬皮 靜靜係屋企等食smoke

連儂隧道果陣真係以為你地大埔好撚威

依加不了

得班左膠花生友懶係和理非

同d狗一樣 有少少武力行為又縮返老母西到

區區都有人聲援
好撚慘大埔義士

(係tg group 借圖)
成程都係冇人
啲狗係狗屋仲以為今晚會ot
點知咩都冇

勿忘上環手足

聲援都冇人夠膽

光復法治自由港，五大訴求別推搪

幾個group講左 個個淨係問認真？有人咩？之類
但冇人會落黎

大埔前線完全唔夠gear
FA 都5夠
新興街坊個晚得9個FA
成場at least 70個街坊

如果岀smoke 點樣一個FA 救10個街坊
局住一岀黑旗就要叫大家走

同感
你落嚟咪有人囉
係咪只係識做冷氣軍師啊大埔人

推 唔可以再有手足做condom

認真覺得自己講野唔係好好 sorry for 1999

咁依家食糖水 定想 聽晚食？

Push sor

我地叫左好耐都冇人
依家就一定冇人
巴打不如去大埔gp推聽晚糖水？

大埔和理非居多琴日都出咗去第二區

琴晚已經少啦 得200個咁上下
望下今晚Ssp 大埔人完全大敗
本身以為條隧道好威 原來大埔最廢
落街嘴炮都冇人

勿放棄啊

會唔會係呢個鐘數講啊，聽日啦

身為大埔勇武 琴日晏就見到d情況有少少失望 希望會進化 好彩夜晚都唔少街坊屌狗

聽晚見

唔好下下都用condom 呢個字啦
呢d topic 真係好撚打擊士氣 見到係想屌你多d

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

大埔人冇勇武架 和理非多

Sorry 巴打 下次會注意翻

幫手推
唔可以失敗

琴日係現場，人鏈都冇條，果d唔叫和理非啦，黎食花生炸

10號

大埔街坊 想出但唔喺香港

2200會唔會好啲

又condom

屌 大埔發夢果陣大叫人鏈 唔知點解啲人散開哂

唔清楚 不如去大埔group 開po問？

好撚憎你依d論調 郁d就話當人condom 幾多人屌過唔好再咁講

推一推

聽晚2230?我踢拖落嚟

屌 我都無tg撚知咩

推 一個也不能少！

屌 推呀

Up

Pish

係講就直接講啦
前後乜都無講就咁食糖水
人地都唔知你做乜鳩梗係講深水埗

放核彈都唔割嘛
笑話黎

推！除左黑警同冒警嘅黑社會之外冇人係condom!

即係要點做？利申大埔人

721晚明明咁多街坊同我一齊守大埔站，而家人呢

你慌死大埔遊行無人幫你咩
依家深水埗出緊事梗係無人出聲啦

你要講 尋日天水圍班手足幫被非禮女手足覆桌
第一個地方出催淚彈同橡膠子彈
撞正七區集會 連登又少人注意
佢地辛苦過你地同元朗手足多多聲添啦

星期六 點止大埔人
全香港手足都會黎幫拖
唔好再condom前condom後啦

好地地「大家可唔可以關注下大埔義士」唔得嘅，係都要屈大家當人地Condom，知唔知好反感講到明不譴責，又要屈

大埔義士

Push

推
聽晚企出嚟同街坊發下夢

又係度搞分化

呢樣真

分化都照推
俾多啲連燈仔評論吓樓主講得啱定錯

我冇嘢講

街坊唔撚做野，好難幫

唔係想屌，但用字小心d，睇topic我諗會有人想一開口就屌你。
加油

大埔撚
咪撚聽樓主分化

樓主，即使你唔係三毛
請你諗清楚自己開個咁嘅po為乜

其實都幾威嘅 不過可以再威啲
大埔人都唔想自己個戰績得連儂牆啦 爭氣！支持！

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

傻喇，4年前棍都唔多打咪整人鏈囉，依家班撚樣夠膽做？笑死我

我發夢個陣明明有人鏈 兼且一呼百應

唔可以俾義士做condom

sor 尼派冇咩追po 下次轉翻溫和字眼

同意

大埔人好撚廢
整條隧道日日打飛機
要人無人
塞迴旋處又做唔到
集會果日得少少人出黎同班狗鬥望
比狗一射就退，0攻擊力，乜都做唔到8點就散晒咁濟

到有義士比人拉左，call人幫拖都無人理，屌

之前仲吹到大埔幾撚勁
廢撚過元朗

太多事 唔好意思
幫你推

推比大埔街坊

乜撚嘢condom
你條撚樣咁叻
講下你邊次圍警署成功放人
淨係識搞分化

樓主都係緊張心切，
唔好氣餒，
大埔加油

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

發夢尋日大埔街坊冇幾多個有gear，d狗狂射TG唔退可以點？

我用錯字眼係唔啱 原意唔係想分化
Between 如果你係大埔友而又得閒
希望你聽晚落嚟幫手 依家好似轉左時間 confirm 就announce 你

唔可以比大埔義士成為condom

大埔多和理非姐

大埔友就係咁廢 但自己唔肯認 仲覺得新手村可以拎下經驗

明白樓主可能好嬲 但呢排真係好撚心標題黨或者你用［突發］聲援大埔手足都引起到關注
盡量唔好下下標題就散播咗負面意思先

會去大埔遊行

退就一定要嘅
我地聽晚快閃都可以挽殘啲狗

好啊
Sorry 7 左

大大條物資鏈

七區集會都預左班狗實黎搞事架啦
咁都無裝即係完全無準備啦

去fb 啦

街坊未返得香港，未入tg...
街坊加油呀

LM

所有義士都好重要，推到大埔人睇到

元朗個班真勇武夠薑同鄉黑開拖喎
推到班鄉黑入南邊圍 邊到廢？？

推！

PISH

Con你老母dom咩 唯恐天下不亂
點樣先唔係condom呀
落街食糖水都要附近先得下話
咁夜唔通叫大西北d人過黎？

岩岩已經有一個係埔GP報左平安

而家仲搞狗做乜鳩？

民意戰開打 俾位佢入？

就係唔想再見到有手足做condom

先咪撚理班狗啦

推呀巴打

勇武要停停先
E家係和理非回合 打民意戰

咪𨶙用 condom 依個字搞分化呀𨳒你老母 , 而家戰線咁多條 , 你估我哋唔想救呀 ???

聽晚見呀！

其他區入夜之後攻到班狗氣咳
天水圍攻到班狗唔敢出狗屋

大埔入夜後得返幾丁友係到屌狗
仲講咩無裝，夜晚收左工拎唔到裝出黎？
咪搵藉口啦，擺明大埔就係和理非
大部分人都無膽出黎
整條隧道就咁多人咁鬼快

之前吹到咁大，日日打飛機，點知有事就縮晒係屋企

唔好意思 想問下有冇大埔tg group link
黎緊大埔有遊行想跟貼啲 fa缺人既都想幫手做

最緊要確保手足冇事

大埔狗重兵又無裝，地理位置又差到盡頭，起碼1-2萬人先成事，唔好屌喇，，等齊人一獲玩大佢啦

老實講大埔好多人都係和理非同新手
個日集會都好多人預係和理非 因為事前啲人話話大埔地形好難走 所以和理非會好啲
搞到好多人咩都無帶

大家
聽晚應該係2200 快閃
唱下sing hallelujah to the lord
背下警察宣言
大約15mins 就走

我知我7左
但都希望大家同身邊嘅大埔友講
推岀去 聲援義士

尋日發夢時大埔友真係好多都食花生 入夜少咗勁多勁多人
呢樣真係要話下 公道講句

不分化

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

唱歌，大埔果然和理非

聽晚2200糖水？

依個po好多三毛分化
巴絲們睇路啦

你地咁講 其實係咪和理非就係唔啱就係廢? 日比夜比 鬥邊區勁啲 未贏都俾你地分化到輸 仲有每區都有和理非同勇武 你一句話大埔人廢 係咪又係一碌鳩打沉一船人 無視人地嘅付出？ 仲要笑人打飛機 聽到都心酸 令人覺得做幾多都要俾其他區比較再恥笑 最好分化到無人再出 據我所知大把人嗰朝出咗去幫拖 迴旋處都有慢駛 係嗰日晨咁早有狗趕 封乜都俾工程車夾走 同埋嗰日係啲狗自己收隊先 話我地搞單車路就由我地( 唔知關唔關OT冇糧出事

我屌你老母。咪撚再用condom 呢個字！

係
預到時快閃

得大埔攻唔入警署 算數啦

狗屋地形唔好打
前線又唔夠物資
係時和理非岀場
快閃 唱下歌
撚下狗算

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

一個分分地化既PO+一堆三毛助攻
樓主勁

幫推

不如幫手推 聽日2200狗屋快閃

大埔班狗真係好撚癈，鳩企大半日晒，又催淚彈TK，又被商場趕，到夜晚仲驅趕空氣，
真係屌都嘥氣
加上警署了附近好空曠，d煙好快散，
而且有風就源林村出海，又會TK，
又冇乜地標，所以真係冇乜好搞，
除非班狗發癲狂打人

冇心分化
如果你係和理非就聽日2200嚟狗屋快閃

你入得多大埔tg group都知呢區和理非到極致
810個遊行都拗咗幾輪搞唔搞
尋日集會多人到逼出馬路
都會畀和理非勸返上行人路嫁

所以我認同啲街坊講
810和平遊行算喇
勇武入到嚟盞送頭

街坊加油

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

大埔義士需要大家嘅相+片

其實點解唔係今晚快閃，順便支援ssp果面，大埔狗署應該出唔少支援過去

幫推！！大家唔可以忘記任何一個手足！！

因為冇人出

聽晚2200糖水 希望大家早啲食晚飯 留肚糖水

你自己入嚟睇下呢間狗屋地形同大細先再講

同意 大埔係極和理非架
區區用同一種形式 但效果可以唔一樣
建議真係sell和理非形式拎下光環算啦
加上好多人唔熟路 8.10大埔勇武真係真係會送頭

好撚慘推你上去

富亨有大基地呀
點玩

大埔和理非係未進化型
底線比較高 又偏理想化
主體新手村手勢口號都唔熟
你當2014嗰種
所以星期六不宜有勇武場面
留返俾大埔和理非升lv

有眼你睇 每晚聲援都只係拉人

收皮啦三毛分化撚
大埔手足唔到你批評啊

新界北總區警察總部

有樹本屏障 得4個出入口

8月5果日大埔條前線真係好唔掂

8月10希望各位手足可以入大埔幫幫手，大埔缺少勇武派

利申，前線，大埔人

10號見
發夢5號係前面滅火

我真係覺得 "中計論 "至撚哽耳
個撚個當自己孔明
乜柒都中計 中計
我信撚咗你又係咪中計？
邊個知呢？

請問大埔gp有冇Tg

街坊想入

咀你老母炮咩
用吓腦諗第個詞語 代替蝗語

唔係大埔街坊幫唔到
香港度度都要人

係咪見到何式凝嗰陣
啲街坊嚇撚咗

*嗰單

唔好分化啦
不如諗下點令和理非條底線拉底
尋日大家一聽到黑旗就走

其實大家係咪咁鍾意focus係人地用咩term姐？其實OP係想叫人落去支援阿，你地就更正人地個term，咁唔用condom用第二個字係咪大家就落去阿？

不如唔好再咁形式主義，放返個重點係點叫人落去支援啦大埔人

痴9線

明明天琦都係新東出身，嗰陣佢既票數又唔低，點解大埔都可以和理非佔多數？真心問

大埔差館係新界北總區警察總部
警察局係同住宅超近
警局前後有兩個出入口
前面近住新興 大埔超級城 後面係往廣福 完善公園
車路就直通太和路 即係大埔超級城通往紅橋個邊
地勢複雜又多行人隧道
由新興行過去火車站需要大約半個鐘
入左大埔出去方法只得一條路經過廣福坐車
同埋搭火車

太難散了 好易被圍捕 地勢問題係真

天琦好似喺大埔得嘅票都唔少

大埔有一班人最愛對住連儂牆打丁高潮，自己友喺大火畀人打只識唱生日歌同大叫唔好打，對住呢啲人真係唔知講乜好。

尋晚係防暴推出黎先焗走
利申：留守到最後
希望聽晚會多啲人

重有遊行前會係其他出入口set block 有狗睇住 大埔街坊返都返吾到屋企

唔係大埔人
但幫你推推佢

地盤網一燒就GG

半個大埔人，尋日一役，覺得大埔都係和遊算，嗰個地形位置太尷尬。

行完拉人入機場仲好咁

up

大埔多超級和理非，如果嗌佢哋和平遊行完入機場幫手，可能易過叫佢哋幫手去傳物資嗰啲，和理非做返和理非撚手嘅嘢。

陌路同感 發過大埔夢 行勇衰硬 一直都講 地勢差極 唔係人多人小問題 多人散 唔通跳落林村河？
只係唔想再白白送上義士 又會比人話我分化

咩方力申？

邊區勇武啲邊區和理非多啲咁都有得鬥...?

大埔人決定直接唔行 去其他區

From 隔離post

不割！

前線二三十個都無 好既係有tg無咩人退 中排都散曬咁制
就算對面都係得二三十個都無用 真係要好好諗下十號要點做
利申發夢大埔前線回收筒

其實都有，不過和理非佔多，同埋前日仲有上水粉嶺人落嚟幫拖。其實大埔戰線都打到pk，但同其他區比，真係不值一提，我諗大埔內適合搞和理非啲嘅嘢，和平遊行，大埔人好落力嘅，就主力做呢啲。

推，大埔友!!

個日發夢班狗衝埋黎 其實真係可以全部送曬頭
前線一定明我講咩

巴打

大埔係邊單？

支持

屌晒樓主同所有用義士係condom做clickbait嘅撚屌嘅老母
知唔知幾多人就咁scroll過個熱門呀？
係咁散播失敗主義都唔知邊撚個諗出嚟先
你最多咪話 "唔好唔記得大埔義士" "請大家關注大埔義士" 咁

大埔人其實好想幫手 你睇連儂隧道就知
但大埔民意和理非為主 仲要係
佢地有班人係為左感受催淚彈
利申：發夢洗人眼洗左一個下晏
上次個巴打比黃打
佢地竟然可以放人仲話食糖水？
唔好送頭喇 有心去其他區 或者星期六喇

尋日大埔前線真係唔夠人，gear都唔夠。
最重要係大埔無乜實戰經驗，有班人留喺附近但無gear（唔夠），只能夠聲援，打口水戰。
唔係好守得到。
所以我認為尋日死守只會送頭，暫時咁睇，大埔打遊擊比較好，拎多啲經驗升多幾級lv先。

建議你哋重新組織下先

推 唔會有義士係condom

唔好話咩咩義士係condom
真心呢幾日太多戰線
機場罷工7區集會呢啲明明可以搞大佢都冇人力去搞
請義士們唔好灰心

呢啲condom post 真係
如果你覺得冇人提你未開post 提囉
下下都出嚟屌人當你condom
唔係話你啲乜，出嚟屌不如諗下啲有建設性既做法

去第2區集中人頭玩啦
大埔本身小人出去
同埋,大埔出去果堆都去晒另一區

大埔地形獨特

想聽分析

救人

除左運動勝利
否則所有，係所有義士都無得救

天水圍拉左80幾人！

1.我敢肯定大埔警署話事個條友做法有別於其它地方
罷工個日 我樓下好似戒嚴咁撚款 一條路己經有2隊人查車
每架車都查，入新興既路比人封左一半，我講緊既係由下午到發完夢再落街散夢22:00左右仲係咁

2.我覺得前線好勇，和理非一樣，前線食左好多次煙，但係都唔肯走，直頭連退都唔退，係最後中出十幾廿十連發開煙花咁先要走，和理非一直係後面支持前面，有人影前線相一定阻且佢地，有人收到地盤有人比人打，成班沖過去，有物資傳物資，有話傳話，無gear食左好多次煙走完再返黎，仲有寶湖、大中、新興市民開門放人入唔比狗入

3.地勢太難守，太多隧道，小路，好處係多位走，唔好處人地包抄實送頭，仲有對視條大直路，前面速龍沖過黎，後面走唔切，前線手足就仆街

4.大埔相對其它地方面對既問題確實係相對上少，淚氣自然冇咁大，所以好多勇派去其它地區支援

5.事實上行出馬路既時候，仲有好多人，有部份係所謂糾察叫人讓返條路比車行，有好多人唔知點算，1516咁，要屌就屌班左膠

6.連儂隧道係傳達意見，發表訊息既極致，我每日行過都矲日覺得作為大埔人好驕傲，即使比人作出無數次既破壞，我地用行動去話比個d仆街聽，「你地咁做，我地係唔會驚架」，佢愈破壞，就愈整得靚過一次，震撼過一次

7. 7月21事件，網傳白衣人去大埔火車站打人，即使好夜，成個火車站企爆哂人，為咩？保護大埔人，保護香港人，個陣仲未有tg group，大部份人都係睇fb大埔group或者自發出去

8.新聞片己睇到，當日出動既黑警普大陸話講「同志們」，有機會混入左公安，而保安哥哥係冇比佢地入商場，入左後果好嚴重

9.大埔人真係跑得好撚快，可能平時跑開海濱同科學園有關

要記著無論邊一區，咩人，大家各有各做法，對準既係呢個腐敗既政權，要齊心，切勿將槍頭對著自己人！

利伸：個夢發得好真，起身都望記唔到

樓主真係咪用condom呢d字眼，會好打擊手足士氣，個日大埔第一次，好多手足都係冇咩經驗，星期六有齊各區黎曬會好d應該

又黎condom

樓主我勸你唔好亂咁出呢啲po, 首先一定冇做condom先，反且激將法可能會有損士氣，琴日我都係天水圍Po到放負取暖，但其實香港人大家都忙緊自己區，好似元朗咁，抗爭者都係八方支援！而且日日搞好鬼支力架～

比多啲力宣傳10號仲好啦

個地形唔易玩，又有海仲可以出水景。

洗唔洗下下condom前condom後
則係你覺得啲人明知都唔理？
Info咁多點撚樣睇得切呀？
你有冇用腦考慮過呢點？
講夠晦氣野未？

分析得好好 尤其是4 好多唔係大埔住嘅人可能唔係好知唔係好明

戾氣btw

2315點止9個呀
我2245到場目測都2-300人啦

個人感覺大埔和理非極多
要做啲激少少嘅嘢都不了
希望我睇錯啦

攬炒攬炒

大埔狗屋係新界北總部，可以駐重兵。地型又難圍，真係唔易搞ga。

利申大埔前線女將勇武和理非混合體:
話左大埔友係和理非!和理非係主張愛與和平…連儂隧道係好威架!因為和理非團結合作砌出黎!
我唔想再見到成日話和理非驚…冇膽…走佬快!
和理非怯係正常既…將心比己下得唔得？
我地勇武唔代表可以逼人勇武埋一份!
我知勇武隨時要背負罪名都會驚!
但勇武係預左出黎嘛…和理非只係守護同協助同支援前線勇武…
講左十萬九千幾次不割蓆!不分化!不篤灰!
唔好再埋怨和理非…至多我做多d頂埋和理非嗰份!

我係大埔人, 建議勇武唔好入大埔, 支援黃大仙
因為大埔和理非多, 支援不足, 地形又不利勇武
大埔遊行交返比大埔和理非街坊算啦

捐錢俾星火/612基金
俾名同身份證支援熱線

大埔做得幾差都叫黃區, 慢慢學

麻煩唔好由黃屌到變藍PLEASE

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

其實係咪大埔街坊和理非比例佔太多

我無野講

怕死

琴晚吹雞先得十幾人

比人包抄實送頭真係好啱！十號個日我諗會有好多義士會入大埔，到時仲多人，如果啲狗賤撚到包抄，我好驚大家走唔切

大埔真係行動力極低

利申：大埔人

認同 唔好成日開post diu人
自己人內訌 睇到都憎 冇人放棄過

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

係度分化有用咩?講撚到和理非無撚用咁

前線之一，其實扎鐵馬就見到班人有幾新手
索帶唔入窿同唔實，水馬又唔入返水
第一輪催淚彈係驚恐式走人
好彩之後都冇咩點走，但只係僵持
捱到去八十幾粒煙花匯演先退
但其實大埔警署真係好難攻
尤其當日未行到去已經有兩隊綠色防暴招呼我哋
十字路口有三面都係黑警
又唔夠人，六條線都企唔滿
又冇激到街坊出黎嘅導火線
不過連登仔都好多誤解，咩跳林村河真係想笑
On9入超級城啦
超級城保安又唔同新城市
就算超級城唔安全，上平台啦，又唔係冇password 俾你
大中平台大到細個會玩到盪失路
驚條毛咩
話冇逃生路線真係低能
同埋更正返，我係第一輪催淚彈走上平台其中一員
平台有哨兵同開水喉救火
算係有做嘢
橋果班就真花生友喇
有人玩埋航拍機

Btw 留名等睇810連登仔示範點攻大埔警署
攻唔到，唔該佢哋收聲

真係唔好再講大埔係深黃地區 夢遊左一日就知
大埔終極和理非 只係鳩坐同鳩坐

利申：平時出去鳩坐 大埔夢遊去左做控煙辦

到底係幾時糖水

黃兆健有幫義士搵律師

屌終於有人出嚟插下大埔啲撚樣
屌你老母一開始班友喺新興企到好撚前係威係勢
係咁口講屌班狗老母 仲有啲掟埋嘢 有啲連口罩都唔戴 我心諗大埔人都幾勇
點撚知班狗一出彈 個個走撚晒 之後就冇再喺前面見過佢哋
我屌撚咗出嚟 你班仆街挑對面機就咁撚爽
真係打個陣就冇晒影 一直喺前線個班真係俾你玩撚死
仲有喺大中平台食花生個班友 你哋企到咁撚遠想點撚樣？係咪想感受下食蛋係乜撚嘢感覺？望住班手足一個一個俾人拉而你哋係乜柒都做唔撚到！
夜晚換街坊出嚟又係得幾十個 班狗話我哋係曱甴咋！

自己友都不吐不快！

呢個真 屌狗都唔敢

Sorry
琴晚無留意，原來吹左雞都唔知
今晚必到！

換左街坊裝得個口罩 點知對面黎真 淨係可以縮

唔係個個有tg老老實實
我唔係係到見到都唔知有呢件事

唔好再出呢啲標題
冇人當義士係condom

一開始對家話淨係企 最後黑旗 速龍
痴撚左線

光復香港

一出世就住大埔 我屋企樓景對正狗屋
重申大埔吾適合長守 好易被圍捕

我寫左

班仆街真係感受食蛋

黃大仙見

仲話上大中平台

大埔嘅手足 星期六見到航拍機可唔可以射撚左佢落嚟

上次撕紙狗事件黃兆健去報導連儂牆
比你地話熱狗抽水貼埋佢個樣上連儂牆屌
依家叫人兆健

地方大先集合唔到，星期一夜晚都叫有人，不過俾狗佔左地理就真，目標應該係安埔里迴旋處或者明雅完善，唔應該係報案室

要兵分多路，其實難攪

老實，下下 TG GROUP 真係唔係咁多人入，索性做好公開文宣

大埔而家淨係拎條隧道出嚟打飛機
行街嘅街坊極少

所以先咁多人叫大埔唔好勇武

都無 最多十個係前面十個係後面食花生
仲要都係打嘴炮 得我去搵野塞門口

黃大仙見喇

下下都tg grp其實唔會太多人知
利申住大埔冇入grp

不如諗下810大埔非街坊點走仲好
一停火車收皮